任何國際性會議, 國際性盛事, 香港特狗林鄭月娥將不得參與

咁賀一誠活動範圍同權力都大過佢囉咪